5、60萬買部車既人會係打工仔嗎？

啱啱見個靚女揸緊bmw

平時都成日見人揸靚車，好奇佢地點搵錢

bmw都有分貴同平
係街上面既bmw都係base model佔大多數

仲有 車係有得供唔一定要一炮過比

2手既1皮2皮都有啦

你又知佢係車主，唔俾係老豆/條仔既車？

經濟好時

就算基層唔想都一打利誘引你洗未來錢

經濟差仲係渣車先算

連登標準答案
條女做雞既

你知唔估咩叫供車

其實BMW唔係咩靚車
50-60萬亦都唔算貴

2手既1千2千都有啦

供都係啫，供5、60萬俾部車，如果我打工每個月無十幾廿萬，我都唔捨得

想問下你做盛行，學下野

巴打應該平時揸開rolls royce, bentley既人

講到供車咁易
我叫你每個月要比1皮出來

睇你拎唔拎到

沒錯, 供完仲要養

利申: 窮鬼沒買車

其實如果唔洗供樓/租樓，份糧幾皮野供部tesla都綽綽有餘

拎到但唔會咁做，純粹諗一個打工仔會咁捨得拎錢去供咁貴既一部車？

老豆唔洗攞錢出嚟買?
答唔到樓豬問題就收皮

係咪又有表演睇

如果係老豆買有幾奇啊哥仔

識人讀u都揸 bmw啦，n手車咁解

呢度audi先係入門

你月薪幾多先？
萬零蚊就梗係供唔起

高級打工仔囉
可能律師/部門經理/工程師/紀律部隊幫板

工程師
你肯定？

咁大判，二判囉

政府？ RSS?

老公搵5萬, 老婆搵3萬

50萬供四年,全數上會每個月供萬幾
租樓$2-30000
每個月應該都有錢儲

尤其係香港渣車

家庭收得8萬去養架50萬車，聽上去有d傻

每月買架新車？

你地搵幾多？ 好提子

8萬都唔夠養架50萬既車 聽上去有d戇鳩

打工仔? 霍建寧都係打工仔喎

開始覺得樓主有d 假腸味

按照樓上比例：
8萬月入供50萬車太多
所以除一半4萬月入供25萬太多

其實又有道理

不過充大頭鬼呢樣野你明嗎

早幾日先有個post 討論應該用月薪幾多倍買錶

你夠資格每個月供十幾廿萬野再算啦

8萬月入供50萬一次輕鬆過4萬供25還好多
每個月好多固定皮費緊左係度

樓都冇學人買車

人地喺老豆公司做基層職員都可以買5,60萬車

成班窮撚打飛機
咩叫唔捨得每個月比錢出來供
咪即係供唔店

叫你每個月比4千家用,你都牙痛啦
係度講經

其實你話供唔起嘅你地幾多歲？
50萬真係咁多咩
講到好似天文數字咁樣

識人讀ive揸80萬新車

人地做清潔都5,6百萬樓 5,6十萬算咩錢

30，50萬講緊係差唔多我14-16個用扣除支出後儲到既錢，講真對我黎講算好多

咁係你慳家
上面班小朋友講到天文數字咁

如果50 60萬買㗎車 供㗎車 都話貴
你係香港應該係低下階層
眼光放大啲

呢到小朋友多 大部份係30樓下
無家底 未識諗 係會咁諗。

買車5-6十萬其實還好，只係有限錢，買舊車仲平d.反正只係一舊錢過比左就完。
反而係要有穩定收入去支付呢d開支先貴。
整車，油錢，停車場，有車多左出街洗錢，去多左地方玩。呢舊穩定的支出先係重點

問題係我老闆人工多我一倍有多都係揸三十萬車左右，我身邊無乜人（打工仔）揸咁貴既車，但係街見咁多個樣睇落唔大年紀既人揸貴車，有感而發，好奇有冇打仔工會買貴車啫

本身有樓咪唔撚洗供囉on9仔

買架40萬，1成首期，供5年
每個月都係8000左右
你加埋養車錢咪13000-17000
好難攞到出黎咩？

窮撚思想:新車供車咋嘛,分期比好易
只不過我唔會做姐

家庭收入過十幾萬先買五十萬車啦
講真 買車個舊錢你本身冇翻咁上下收入都要儲唔少時間
買完翻黎 車位 油錢 維修等等 啲expense都要唔少
如果搵幾萬蚊一個月既 我覺得冇必要格硬買部五十萬既車 只會顯得你充大頭 而唔係成功

你打工定做生意

我fd夠揸range rover, porsche
答你 屋企開公司 完

好少有人身邊一個玩車既都冇
清做盛行?

想問下有一個市區車位， 買車養車幾錢個月？
星期六日先渣下

好多毒撚既行業，可能我識人少

同係咪打工仔無關
係睇你覺得值唔值
有人覺得成份糧黎供樓係值
一樣有人覺得成份糧黎供車係值得

一條友搵幾多錢先可以養架60萬車?

我好多窮L同事都係
租樓萬二 供車養車又萬幾 一年兩三次日本（不過搏平機票 食平拉麵）

不過呢啲係佢選擇嘅生活
我冇租冇車 但坐business class , 食d $2000 around 嘅日本嘢

每人有佢覺得值嘅地方

其實好多2公婆 每月2份人工加埋都6-10萬未計花紅 而且好多人好多一早已經買左樓 供樓開支少 家庭開支少 每月可以儲2-3萬 一年已經可以儲36萬...

控制好家庭cash flow 用閒錢供養架幾十萬真係唔難...

同埋香港人有錢既人真係太多, 買本車書, 睇下每年每月新車銷售額...ABB德國車一年加埋賣幾多架...就知香港人真係好有錢都好多閒錢

月供先4000-5000

計埋收租樓，家庭收入勉強有10萬都唔捨得養車

供車
月租車場
油費
牌費
保險

都未計其他雜費錢
加加埋埋 不如供多層樓仲好過

可能屋企車換車，又供少d～

一街都係benz ，平民野

而家有錢人真係要楂波子，馬莎拉蒂，路華……
70~80萬起跳嘅牌子

新車就係囉 二手馬莎平到

比盡你日日渣
一個月先7,8k

幾時先到首期

讀u有個女同學揸tesla

其實你有冇車？

老老實實，我覺得買架新車，個車價高過自己半年既人工其實真係好貴
當你每六年換一次車，感覺就好似每六年就有半年時間係用左去幫間車廠打工咁，仲未計其他雜費
比我寧願買架平d既車，有剩拎去買下車位投資仲化算

佢可能泊車唔駛錢

7,8千一個月都唔夠皮?
你地玩開咩車?

你日日揸出村口間士多？

日日渣
唔夠5日入一次油，打爆計你8百
一個月淨油錢都3200以上，
車場平極2千，
供車 唔好話你50萬車，用30萬車計
當都唔計你息，5年上會，一個月淨車都5千，
阿哥請問你點一個月7，8千
除非你非一般香港人啦，
好似中產or 有爸爸full pay買左架車，
又買左個車位啦。

#利申audi S3

屋企停車場2400

日日揸計：
中環租一個月停車場幾錢？有d位無得月租，要日日day park，但去到7點，ot過鐘點計？

一程要經大老山+東隧，來回一日都90，當一個月返22日工，呢到差唔多2000

來回大約揸60公里，我車食油d，行1.5，呢到又90一日，一個月又接近2000

攤分埋保險、牌費、年檢或整車、星期六又揸，如果計日日揸，以我情況計一定過萬有凸

條柒頭分分鐘車都無

點止丫師兄 仲有有時洗車打蠟 換 補品呢
萬幾呀

其實呢個世界人人唔同選擇
親身經歷
有朋友個人月入十萬都可以孤寒到食飯永遠唔過50蚊，買二手車永遠唔買少過十年
亦有朋友揸porsche (二手)
揸porsche 就算二手，維修肯定貴過十年corolla 好多
偏偏porsche 呢個，人工只有corolla 朋友的一半

其實人地中意點咪點
你理得人

同樣揸舊corolla, 有另外一個得二萬幾一個月
呢兩條友週不時一齊食飯，外表你唔會分得到原來收入差天共地

如果供緊架80萬既Hino貨車算唔算打工仔？

分1年2年供咪得，一定要一炮過？

人生買第一次買架過百萬既車個陣都好感動

都係月供萬幾蚊，大把人供到，又唔係叫你一炮過

香港地最啱買腳車
當然啦，溝女另計

父幹咪得

供到一定大把人，問題你打算放幾多錢落架車度

句句都”男人老狗唔可以無…”
結果供車完幾
養車一萬
一年一隻手錶每個月一萬
請條女食飯去街又一萬
供樓二萬

基本已經5萬

巴打你都好離地下
一年一隻地通拿 食飯出街都一萬

點解要成日用買車同供樓去比?

根本兩樣唔同既野

我揸車可以係代步，可以係享受駕駛既自己同速度，可以係為左接載屋企人

買層樓可以做到呢啲咩?

咁都問得出
價值觀唔同真係無野好講

唔好玩啦樓上
周街都G30 W213 Ghibli 啦 就算base model 都五十萬起跳
一百幾十萬對好多香港人都唔係d咩錢
講得出話唔捨得個堆，姐係你地無錢供啦
拎得起錢出黎仲同你計較一萬幾千？
唔好成日覺得自己搵兩三萬已經係上等人，
得閒去下中環金鐘銅鑼灣，望下人地一街都係既BBA
睇完人再望下自己，連部F10 520都未買得起，就會明白世界真係好大，係香港，有錢人真係好多

兩三萬緊唔係搵得多，但我講緊5、6萬每個月攞萬幾蚊去黎玩車其實都唔算少，你話玩車係你每個月人工十分之一就話啫，雖然我都覺得有少少多

Sor 唔係話緊你，係講緊上面班講到五六十萬係天文數字既小朋友

lm

識d護士好多都揸靚車

我求下你唔好再講啦
我成日係度諗
香港咁多單位，一個單位至少都3百萬，仲唔計豪宅，別墅。
仲有d地舖，一個月收租都幾萬至幾十萬，仲有旺區，銅鑼灣，旺角，尖沙咀果d，講緊一個月收租都過百萬。
諗諗下就會覺得自己真係好渺小，香港真係好多有錢人

屋企有唔煩住唔煩家用，拎一半糧供都得

你已經講出點解d 人可以買貴車的理由

好好奇你連五六十萬都拎唔出黎到底有幾懶

50個係今時今日都係咩錢啦
我grad 左10年，同一班同學仔已經揸bmw， range rover，2個都買新車

用買車同買樓比較都on99
你層樓有得攞出街？

我識個工程師，我估佢四五萬人工
單身，同兩老住廿年前買左既公屋
前排仲有稅務優惠買左部tesla

同期既同學好多都呢兩年結婚用萬幾蚊供緊間三百呎樓

我自己就早買樓，而家月供先三千幾

其實如果無住屋負擔，香港地其他野可以好平，又有一班人好可憐咁供緊樓，你就發覺自己有好多閒錢

我供樓(4k)養埋車(4k)請埋工人(5k)都平過人地供層三百呎

我自己都睇中架廿幾萬既車仔，想換車
我家庭月入五萬，都覺得應付到，打算一炮過俾
如果我家庭月入十萬既話我就應該有資格買五十萬既車

有供車既 除左份工收入外 仲有股票收入 我同學淨係股票每個月都起碼5000 幾個月去一次日本咁滯 仲要請埋人去包食宿機票
樓上有d 問一個月萬幾都捨得俾？可以俾多個說法你，呢個世代渣得車既大多數都一定有被動收入。

唔洗供樓咪比得起，要供樓咪比唔起。

我老豆架車70幾萬，咪又係打工仔，不過唔算低人工，有200幾萬年薪
佢有個同grade嘅同事有司機，架車200萬，咪又係打工仔，不過人工足足高我老豆10倍
揾十萬又係打工，一百萬又係打工，一千萬又係打工，點解覺得打工仔就揾唔到錢

點解同grade可以爭10倍人工

知架喇
你係十幾個post講過你老豆人工 成連登都知架喇
不過你老豆個同事可以同grade都高10倍人工？跑數？

如果你改名做 我老豆年薪兩球 應該會方便啲

睇全team生意額
唔係我想講，但想話俾樓主知真係唔係個個打工仔都窮到得幾萬月薪，當然打工好難好富貴係真，但係幾十萬嘅車好多打工仔都負擔到

Sugar dady 架

有啲慳到離哂譜，買個二手mon兩百蚊都肉赤
仲真係食咗幾個禮拜麵包做午餐話要慳返

80萬新車？佢自己講咋話
我自己都ive year2都係揸二手benz返學
80萬應該接近E仔新車/電器車喎

Grad咗10年都好意思講

50萬車一個月供都係9000
70K一個月大把律師搵到

Grad 左十年有咩問題

識個月球人，
都係揸Mercedes E仔，

五六十萬買架車，
其實都平常既事黎，
同埋靚小小既車都50萬起跳啦

唔洗grad咁耐先買到車呀？

買得幾十萬車最少有500萬身家啦，grad左10年先買好出奇咩